香港近期最好賣既報紙，居然係一張白紙

要make noise就要印白紙呀蘋果